達哥係咪又唔開台呀?

所以話叫親達既都係果d上左位之後就唔理兄弟既人黎
正仆街

今晚又講自己華dee,馬列斯,賓迪基師傳

Vardy黎架咩

達哥

唔開咪唔開，係咪想成班達粉入嚟屌你？利申達粉

做咩跳史毒舞

唔敢批評達哥

NO
講下姐

身在水晶心在利

又抽何子

即刻開

依家有無抽錯先